信報認證：駱惠寧最大挑戰係9月立會，佢非常關心

中聯辦主任駱惠寧走馬上任後最大挑戰，莫過於今年9月立法會選舉，能否協調各方助建制派力挽狂瀾，阻止民主派搶佔議會過半席位，成為大眾焦點。

消息透露，駱主任對選舉一事非常關心，惟未有太多干預部署，仍交由中聯辦副主任何靖操盤。「西環」為求交出漂亮成績表，當然希望在不同界別爭取最多議席，但有建制政黨憂慮，中聯辦若在地區直選布陣過於進取，該陣營隨時人仰馬翻⋯⋯

後面講原因：如果佢大幅改變
衰咗要孭鑊
所以傾向唔大改唔上身

邊個仲話唔重要唔好打

白票派：駱惠寧最想泛民大勝

選舉，佢有經驗咩？ 槍口指導？

泛民：有險可守

怪唔得好多五毛啦

結論: 泛民係暗共 永瀆基本法係唯一出路

白兵之流？

9月前取消咗關係法啦

所以咪放手俾下面做

其實成件事真係好反智
全世界最無民主選舉經驗嘅人去負責喺民主選舉「操盤」 即係連車牌都無就去教人去點揸車

時事台都大把泛民打手想操盤啦
唔投泛民就鬼

佢下面果班咪一樣無民主選舉經驗
咁多年黎最撚叻就又係出掌心雷同打電話配票呢類裙帶式選舉工程
只要對手選情強少少就即刻輸到底褲都甩埋 上年11月就係最好例子

對支共，呢個唔係選舉
係行賄同配票

投白票最明智 不論直選定功能界別都俾政府操控 應該非奶共派全部唔好選等奶共派全部自動當選突顯個體制嘅荒謬先最有效

一個鄉下佬想操控立法會選舉？
問過美帝未

白票黨出黎未

唔投泛民就唔可以投本土？
不過到時又有人話本土派係鬼嫁啦

推

今次中共同白票派目標一致,應該一齊合作

本身個選會制度就不公點解仲要參與黎endorse佢呢

個選舉制度咁不公義佢地應該唔會參選,否則就係自已打自已

可能係含睙參選

敵人反對的我們就要支持

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

參選 不等於 endorse
勁多‘本土派’包括梁天埼陳浩天都參選過
邊個覺得佢哋承認制度

你代表所有本土派？
整隻dead body 俾你又要含淚投？

全港黃絲到時就等大台指示投票，有哂區選各站數據，今次應該可計算準確啲

直選今年一定有素人參選啦

睇tg 有人話中國開始透過親戚收集各省各地港人個人資料

至少佢地認為進入制度同改變制度係無衝突
比白票撚實際好多

唔係佢話事
咁洗乜換走王主任

睇咗白兵live先再傾

之前都有巴打post 過中國農村鄉下都做緊同類野

不過早開工得濟

佢寫出嚟既所有理點都不成立

行賄老手

唔早
想阻人登記功能組別哩兩星期係關鍵

又直播講左當回應左？

白票撚LOGIC係投票就即係ENDROSE 個議會制度, 就算你投本土熱血都一樣

睇佢fb就得
唔好睇直播幫佢加view數

白票撚呢

咪睇吓到時有冇人俾人dq 囉
不過大家都鍾意袋住先 唔怕

中聯辦: 一定唔可以比泛民過半數
連登仔: 要投白票，唔可以比泛民入議會

咁關我咩事

講緊白票撚, 如果你唔係可以當我透明

Push

好能怕佢電子票同電玩種票！
禮義廉因為派口罩勁收到個人資料。DLS.佢哋係唔夠膽成個取消，轉頭又DQ

支共連外國(包括美國)選舉都想操控, 台灣大選唔係777搞咁大獲已經比支共搞掂埋, 何況香港既選舉?

咁要揾齊罪證通知國際

Dq係中共仆街
你唔登記唔揾人選係你戇鳩
支共不戰而屈人之兵著數哂
駱主任一定好感謝你

台灣搞唔成
支共唔死心想搞美國

你唔支持831政改？

是旦啦
你地跟撚住呀駱先生去投票啦
泛民一撚定過半然後就贏撚晒嘅啦你地

見到你地咁撚enjoy 去玩功能組別
發晒癲咁屌唔玩功能組別嘅人

真心我已經死心 你地泛登仔玩飽佢

關乜撚事
駱先生不知幾想你地投多啲票

努力投票啦

條垃圾youtuber 講野點解我要聽
佢要做垃圾佢嘅事
佢背後九成九收左中共錢

冇可能玩白票玩焦土
上次玩完
你睇下點
日撚日屌黑警但係立會冇人阻佢加人工

就係因為你地班on9
真on9 還好
最慘係中左中共d 鬼帶風向

即係又白票?

白票撚係想人投白票嘅
就去藍絲嗰邊宣傳啦
日撚日係到搞自己友

唔使驚喎, 全港市民都支持特區政府止步製亂同香港警察炎症法, 瞓係度贏

好撚多五毛帶風向
連投票都唔做
講乜撚光復香港
投票冇成本

如果成功搶灘就可以立刻取消功能組別
唔撚駛靠人
自己香港自己救

A

白票黨勁過晒美國同中國政治人物 明明功能組別無用，飯民一定出賣港人。

咁你咪繼續白票，繼續望住保皇立會過半，比保皇過哂啲加軍費同利益輸送嘅議案，然後繼續好嬲好嬲同死心囉。
依加叫你唔投白票就要比人話泛民打手，有人話你唔投得本土咩

咪撚理d 白票撚。
全撚部p 牌仔
九成九係共狗d 人

咁又未必
佢地知自己手上有幾多鐵票
立法會又唔似區會咁揀最高票數
配票配得好嘅唔求第一 拎二三四已經搶到好多席
相反泛民d票好多都投死一條友
搞到其他人唔夠票
即係當你3個建制 3個泛民
投建制有10萬人 投泛民有12萬人
但個結果多數係
第一 泛民 5萬
第二 泛民 4萬
第三 建制 3萬5
第四 建制 3萬3
第五 建制 3萬2
第六 泛民 3萬
如果呢區係五席
咁樣泛民就算贏人數 都輸議席

大家要開條新戰線，父母戰線。
大家出一分力，用盡方法阻止藍絲父母投票。

大家唔可以再仁慈

如果有方法唔使交稅
立法會無權用香港人嘅錢
無權力立法
對付差佬係合法
咁咪唔選立會囉

香港一日喺呢個體制入面
一日都要選
選贏先有得改變現局

有人叫你地泛登仔白票？
你地敢白票？你地會白票？呢個制度你地咁enjoy含都含唔切啦大佬

到時立會你地唔跟雷動應該會周身唔舒服吧？準時啲選功能組別啦如果你有票到時我怕你先知原來自己咩界別都無得選 ，原來代表唔到連登選功能組別

一到選舉自然各派系就會食相難看
唔同派別都爭住今次食真真正正嘅人血饅頭

我等到時泛民再讓出主席，保皇再修改議事規則，「黃絲」功能組別議員再投贊成票撥款買多幾架水炮車然後泛登再叫人投票投票投票

區會投完都不停有人話呢個個個唔係同路人
唔知你地邊到黎嘅信心民主呢個派別就係鐵版一塊

enjoy你地嘅立會選舉 你地嘅嘴臉我真係睇到厭

又黎
2015年邊個撥款贊成通過水炮車？見到你地成撚日屈人白票黨全部都係五毛外

再呃黃絲豬立法會過半有用有時我真係忍唔住笑
認真你地係值得被人出賣嘅毫無懸念

建制keep住真選四成議席已經任務完成，而建制係會keep到的。所以係建制運作黎睇今次選舉唔甩轆已ok。EASY JOB黎。

佢一生人見到選票未？

唔選功能組別係鬼
唔登記工會係鬼
唔跟泛民大隊係鬼
投票唔岩心水係界票如果輸左都係鬼
最高峰期泛登仔可以屈幾多人係鬼？

多謝提醒

請注意，翻舊帳都係鬼黎

得罪講句，佢要揹鑊有咩咁重要

而家班泛民打手已進化到反對功能組別都屈人係熱青城了，各有各做我都算而家唔奶佢地個套白痴方法講個真相佢知，佢地反而屈鳩返人轉頭，我真係屌佢地老母啦。

求下大家每個可以贏共狗既方法都要做。。。只有團結先可以贏共狗

你咁講當年魚革乏民第二日即割啦，但到今時今日仲未割呀？仲叫ms毛做阿媽。

乏民都有所醒覺啦，如果今時今日仲唔團結，點贏港共政府

共狗日日借登記派5個垃圾罩係咪過份收集個人資料

似乎今年係想玩大規模假選民出術呢招

都係個句我從來無叫人投白票
現有制度投唔投票真係好小事 啲人投唔落就係投唔落亦唔能夠次次老屈人地白票五毛 無助拉大你地所謂嘅六四比

但係積極訓身只選功能組別然後發癲罵唔選功能組別嘅人一定唔係我嘅同路人

正解

水炮車係成個預算案入面
同今年一樣
年年都係咁，一直係兩難
我唔認為咁投係咩出賣

不過，偏偏被網民「捉到」有3名泛民投下贊成票。三人都是功能組別議員，分別是公共專業聯盟莫乃光和梁繼昌，以及獨立李國麟。不少網民紛紛批評他們是變相支持水炮車，出賣市民甚至出賣民主。

就此，《852郵報》分別向三人查詢。莫乃光表示，他和梁繼昌都是因為尊重「公共會計原則」，不贊成令到政府完全停止運作，所以就算反對《預算案》裏面的部份項目，他們都不會反對整份《預算案》。他指：「整份《預算案》有3000多億元，水炮車只佔2000多萬，只佔零點零零幾個巴仙（852按：約0.007%）。」

莫乃光強調，在所有關於刪去水炮車撥款的修正案中，他們都有支持，以示反對這個項目。他又指，雖然建制派的票數必然足夠令《預算案》通過，「可能你會話『都唔爭在你地兩票啦』，但大家的睇法唔同囉」。他說2013年自己也是投贊成票，2014年則因出席六四晚會而缺席投票。

他重申，雖然公專聯兩名議員支持《預算案》，但不代表最終會在政改方案中轉軚，「這完全是兩回事，我們是堅決反對831框架下的政改方案」。本報曾致電梁繼昌查詢，但未有人接聽。

up

你識唔識中文, 駱生係要建制過半, 唔係要多人投票呀

班議員廢咪換人囉
因為班議員廢叫人唔投票係咩LOGIC?

各有各做我都算????
明明係白票撚日日開POST屌鳩人搶功能組別
真係賊喊捉賊

插手又驚奶野，唔理又驚輸，好難搞呀

老共同香港玩左廿幾年
配票,種票,蛇齋餅糭,地區工作乜都玩齊
唔識玩既係我地
唔好話香港,連美國選舉老共都影響到

呢幾日自己fb見到有啲「黃絲」啲嘴臉真係好撚肉酸好撚痴線

等唔切食人血饅頭 係咁瘋狂罵啲同佢地講點解唔應該主線選功能組別嘅人

而家唔選功能組別係呢啲「黃絲」眼中就已經五毛係益對家
成日話不要分化但佢地已經接受唔到其他意見一唔岩心水就割左先

重點係佢地沉迷玩呢個制度而沾沾自喜
呃人會選到贏功能組別覺得自己有票

如果我係駱惠寧 呢啲說話怕咩講？講多啲你地enjoy 選功能組別當贏左

一投入選舉就自然係泛登仔最唔想見到嘅最分化嘅時期
都仲未講到選到贏晒成個立法會有啲「黃絲」議員就係會出賣選民

等睇泛登仔被人再出賣好嬲好嬲好嬲

OK

算啦連登仔唔明極權政府先最識操弄選舉呢個咁簡單既道理架啦

中共影響到美國選咩總統
反而美國操控唔到中共內部
只係靠貿易戰

有無諗過敵人放風去fake我地

連登仔會繼續相信美國爸爸無敵，係神一樣咁唔會犯錯，最多真係錯嗰陣咪話左膠禍國

淨係dq都夠啦
係有班人爭住含

咁結果水炮車有冇包入面？佢地最後係唔係投贊成？
講咁多野立場都唔敢擺選佢地入去做乜？

有你未有點嘅議員囉

猛虎不及地頭蟲

呢個post真係曲直難分

DQ呢啲濕濕碎啦，打人、恐嚇，大把招數玩啦

我就記得16年有條選新西既自由黨俾西環逼到喺選舉論壇度喊既，連自由黨呢啲半建制西環都唔俾面，今年你光明長大玩奪權仲會留手？

不過班泛民俾人搞成點我就唔係特別care啦，係驚班上埋船又唔係真係特別親泛民既素人姐反正連登仔投張票就夠，呢啲野又唔會落到佢身上，講到尾咪又係買贖罪券，仲敢屌返人唔係手足玩分化，白癡

一年投幾多票
佢哋有幾多%票你唔認同？
對上8個月佢哋立場、表現？

以上換咗建制你覺得會點？

佢支持民主
反佔中
支持五大訴求
我認為就足夠理由支持佢哋做議員

有得換素人/本土當然更好
但專業界別近於不存在

未好嬲好嬲好嬲 我地再選過囉

議員投錯票 出賣香港人>好嬲好嬲下次一定要out佢
>唔好益對家含淚 啦>重新loop

現有制度玩左20年玩到而家佢地想玩多20年
都係共業 如果我要移民一定係因為呢啲香港人

因為事實移去邊都有中国人同共產黨

然後連登仔繼續叫人投白票

中間仲可以鬧多你兩句分化撚添

屌 咁你仲呃人投功能組別
你真係一個仆街黎

支持反佔中？

你係唔係9up餵我亂食野當贏左？
就好似你而家叫人選功能組別咁？

from memexhk facebook

行幾步樓梯就真普選，一係香港人連行樓梯都唔識，咁應該要睇下醫生先；一係就係根本唔係幾步樓梯咁簡單囉

成個劇本真係寫好晒投票最唔洗成本呀嘛 投左未當贏左囉

衰啲講句 聽泛民支笛任舞嘅所謂素人都無乜個人主見啦

你班撚屌唔好on9啦
成日扭曲“正確性“同“必需“
考車牌夠弱智啦 考dse夠弱智啦
但你就連基本最唔做 又無能去建立新制度 日日叫人去渣大膽車俾人周 然後又話制度不公

我唔知你個論點係乜？
呃咗乜野？
邊個位9up?

張圖錯到
現有制度選特首你有票選咩？究竟仲要呃幾多人

哈 區選贏都係佢哋放水啊嗎

佢支持民主
反佔中
支持五大訴求
我認為就足夠理由支持佢哋做議員

醒下啦
喂呀你要含泛民個套我唔受落ok?

幫白票黨講埋：所以投白票就一定有雙普選

要做正經事，證明立法會有用

講緊班白票黨覺得乜鳩都做投白票＝萬能呀

真係唔好意思，我當你本身嗰message係咁，我第一眼反應都係香港人行樓梯行咗22年都唔掂，我估應該要睇下物理治療師

唔趁支共病攞佢命，到佢回氣， 再攻就好難， 天時地利人和齊曬，而家係最好時機， 一定係全方位進攻， 議會內外都要爭取， 大家一定要捨棄政治道德枷鎖，首先要攻陷咗立法會先

唔推唔撚係人

?

驚閪咩
有咩e郁咪人大釋法囉

1. 立法會過半係咪就代表選委過半？

2. 選委過半係咪就代表可以選特首？中共任命權去咗邊？

3. 選咗特首係咪就代表可以真普選？知唔知得人大常委會可以提出政改方案。

話人一步登天，你上面每一步都係一個大樓梯黎，咪又係一樣skip咗全部step，同你笑緊既白票黨有咩分別？

痴媽根
你選區議會唔代表唔會內訌架啦
俾你有普選都可以選番共狗
永遠都悲觀撚 乜撚都唔使做 你返屋企打鱖機

問你問題就係支持白票非黑即白到咁

做乜鳩呀 你邊位呀?
ctrl+F 都搵唔到人話你支持白票
唔好拖低討論質素啦

咪撚鳩屈啦
政府一定係想泛民有得贏部份議席但又永遠過唔到半數
咁先畀到假希望你班懵撚下屆繼續含淚投白頭佬之流嘅廢人

我而家就係同你講，呢張圖對啲熟書既人，一啲說服力都冇，仲要係自暴其短。

我立法會照投票原因好簡單，有候選人配合我政治立場咪投，最多咪當攞資源，that’s all

我係唔支持白票啊，不過我一樣見唔到你呢套所謂光復香港路線圖有咩說服力啊，你不如解答下我先

咁你解答到我嗰三個問題未

所以咪只係參與地區直選

唔洗一個回覆回兩次 大忌黎 做得大明顯

明仔2.0

其實11月計票數只係六四比

叫咗深圳送口罩比保皇黨再送比藍絲

然後就開始屈毛

我真心想問點解你覺得立法會過半就係選委過半，選委過半就可以選黃特首，最後就係真普選喎

如果你自己都答唔到既話，有冇諗過第一步係完善下你論述，之後先話人係五毛呢

反送中
打錯

push

所以唔係靠贏民意
淨係識箍住少數派
靠比例代表制同配票機器贏囉
區選單議席制現哂形

投白票先係鬼
投建制都仲可以叫你藍屍

好撚心你啦
你依種心態 同覺得溝到女都會俾人綠帽一樣
你係覺得永遠都會俾人綠既 無人阻到你
反正無人影響到你點諗 但依個世界大把幸福美滿
但當你仲要自以為眾人皆醉 人地好聲好氣同你講 你就話人屌你白票黨 屈你毛
上連登都要咁心靈脆弱就好心出少句聲

咁所以立法會過半係咪就選委過半，選委過半就係黃特首，黃特首係咪就可以提出政改先？

有冇諗過敵人想fake我哋但係又知道有你呢啲咁聰明嘅人fake唔到，所以特登扮fake我哋等我哋以為真係要fake我哋而去投白票

垃圾白票撚駁唔到就開始搞陰謀論

駱惠寧本人及其脈絡因被美國制裁先至係最大挑戰
可謂攞屎上身

係？咁23條點立法啊傻鳩

睇漏咗原來仲要過唔到半
過唔到半就唔叫假希望，係叫冇希望啦，垃圾白票logic真係

9月前支爆

認真問：

1. 泛民主派喺立法會其實從來冇攞過控制權，你覺得仲有咩其他因素導致政府咁多年黎都冇再提23條立法？

2. 如果嗰答案係「民意」既話，而佢已經鐵石心腸唔理既話，咁點解大家會覺得佢會光明正大同你玩選戰，而唔係直接DQ同恐嚇候選人？

3. 如果真係出現上面既情況，香港人打算有咩後續行動？等美國制裁？

都係嗰句，我唔係支持投白票，但件事唔係「支持投白票 vs 支持搶攻功能組別咁簡單」。

起碼我身邊唔少人（包括我啦），都對呢張所謂既光復香港路線圖有保留，有冇人可以解釋下？

年年功能組別都唔過半架啦，你咪又繼續投

整個大鑊佢食

咁你有咩建議？

白票撚永遠都提唔到自己條路線，通常都係鳩up兩句靠美國 / 等支爆 / 買槍炮 就算。

打稻草人
有民意+美國令佢反對
完全推論不出不應參加選舉

有立會過半就唔夠票
佢dq就俾更多彈藥美國

你多議席
就多人拉布、投反對
素人有身分更受國際傳媒重視

佢路線圖當然有執行性問題（乜野‘光復plan’會冇）
但選咗會增增加我方實力
對家講明驚輸，擔心哩方面攻擊
哎就足夠理由支持咁做
就係咁簡單

任務整合：youtube 聯署，WHO聯署，海牙黑警聯署，選民登記，工會，twitter戰線，tvb戰線⋯

泛登仔:相信中共，唔會DQ，功能組別有得過半，yeah

支持中聯辦插手
最好重點支持非建制參選人
好讓香港市民跟上中聯辦步伐

有時間擔心不如做返啲正確嘅嘢，挽回民意
香港人要求好簡單
政府處事要公正，公義
企圖謀殺市民嘅警察，要受法律制裁
基本法講左香港實行普選，你要俾真普選香港人

所有嘢要真誠，唔好諗住香港人唔識分假貨
執法人員互相包庇係假嘅法治
五十年不變都係假嘅
八百萬香港人有眼睇

網上賣假貨嘅鋪頭只會得到劣評
同理，所有野都假嘅政府亦唔會得到民意

地區直選都係成個不公平議會嘅其中一部份

win左就做乖乖議員
唔會俾位你入
輕鬆用制度踼走建制派

1. 冇人相信中共
2. 冇人話唔會dq，但係要盡量嘗試唔比佢dq，例如當年天琦簽確認書，就係即使違背自己原則都要用盡一切方法
3. 冇人話功能組別有得過半，一向都係講立法會過半

正確思路

又一堆三毛申請被block

係呀咁又點

泛登仔從來唔識汲取歷史教訓
區選之鋒改完口咪又係照樣DQ?更何況係更有影響力嘅立法會。泛登仔幾時先瞓醒?
回應你第三點，立法會又好，功能組別又好，都係嗰句，制度內有影響力嘅嘢，中共會畀你贏?天真得滯啦泛登仔

知肯定有其他泛登仔登仔會出嚟話「唔試過點知」㗎啦，喺度收定你哋皮先:
「你使唔使跳一次樓先知跳樓會死人?」

你跳樓係自願 DQ係人地DQ你
on撚9比喻

其實大陸揸車好多都冇車牌

戇鳩仔錯曬重點
個比喻係講緊常識唔需要實驗認証啊
你唔鍾意跳樓咪改做墮樓囉低能仔

咁現實係咪一路有議席
如果佢靠dq攞過半外國係咪有彈藥？

佢dq就要負政治責任
你投票都懶俾佢贏就你戇鳩
駱主任多謝你
用登記選民、投個票嚟同跳樓類比？

1. 國際社會睇住，佢唔係怕民意，而係怕制裁，民意同遊行只係俾外國參考嘅指標去反映支共有冇“過份搞亂”香港，支共港共從來唔會聽民意，23條之後肯定有同外國deal，因為當時係改革開放，支共要做生意，所以先冇再搞23條，依家習維尼時代已經放風重推23條，但係佢唔能夠做得太難睇，所以佢依然需要起碼立法會過半幫佢做橡皮圖章

2. 唔係佢會唔會DQ同恐嚇，而係佢絕對會DQ同恐嚇。但係佢咁做係有好大代價，絕對會上西方媒體，鞏固全球反共情緒，人權民主法案可以名正言順制裁佢，全世界有相關法案嘅都可以制裁佢，可以鞏固國際戰線對香港人嘅支持，可以扯低支共塊遮羞布證明俾外國睇支共所謂人民民主專政係fake鳩人，只要參選人低調啲跟返個規矩玩盡量唔好做啲可以俾人捉痛腳嘅嘢，入到去再慢慢撚鳩個政府都未遲，支共係會陷入兩難局面，國際社會同支共嘅談判bargaining power會多好多。相反白票唔打功能組別，支共要強推通過23條完全可以話係民意授權，國際社會亦冇理由制裁，因為只係國安法，只係屬於國家內政，同DQ玩串個party係不同性質。

3. 做到議會過半故言之大把著數，牽制政權立法，牽制黑警分撥資源，配合制度外抗爭完全係事半功倍，但如果未能過半，咪可以將力量集中番係制度外，對運動唔會有半點影響，仲會多咗子彈俾香港人打國際戰線

路線圖只係願景，並唔係唯一指標同路線，冇人話進攻制度內就放棄制度外，一日係港共執權，一日就有理由繼續制度外抗爭，制度內外會互相牽制從來只係白票撚虛構出嚟嘅前設，大半年來議會資源同制度外抗爭不嬲都係相輔相成事半功倍。

你去怪個俾人推落樓既人
唔去怪個推人落樓既黑手

都唔知你on9定咩好

係呀 如果佢DQ外國就有彈藥
咁你遲早都係要靠外國 你而家有得靠外國你唔靠? 係都要浪費人力物力先安樂?

低能仔繼續spin
我講多次
個重點係喺常識唔需要實驗認證度

無人話唔靠
上下twitter 幾百萬條外國戰線
係你自以為眾人皆醉 所有人除左你自己都無做野
但唔清醒既係你本人
醒下啦 大把人努力過你呀

好簡單，就係因為對家講明驚輸，所以佢會用盡一切方法唔輸，咁就返去問題2

問題黎啦，咁到底立法會選舉既主要目的係「奪權」(ie上面嗰張不知所謂既樓梯圖），定係完全搞爛立法會，令全世界知道中共唔會守承諾，加強介入既彈藥？

我要強調係主要，因為我知你一定會答兩樣都有，但兩者後續response唔同

冇話你唔靠 我係話遲早都要靠外國點解唔而家就靠
咪撚再試圖spin

常乜鳩野識
連主動跳樓 都 同被動俾人推落樓都分唔到
自殺同謀殺都唔識分
依啲就真係常識啦

up乜鳩呀

不嬲講緊泛民制度內冇全力抗爭，幾時有全力選過功能組別？

年年區議會都係全藍添，所以呢？依家黃撚過你老母條底褲啊

點睇Secretary Pompeo係伊朗國會選舉投票率破紀錄新低之後，出Tweet話呢個結果係唔承認政權，美國人會繼續支持？

唔係話支持白票，單純係想先challenge 2後面個部分

屌你真係好撚鍾意spin喎
講咗幾多次重點唔係諭體度 係喺個意思度

聽唔明就算 不知者不罪

CLS 你知唔知自己講緊咩 連喻體同主體都唔知係咩就出黎柒
如果你喻體＝dq
咁咪已經混亂左因果關係 由被動變主動 由被害變自害
好心派個有水平少少既出黎

我淨係覺得你唔明
全世界都打緊國際線
全世界得你覺得人地無做野

CLS 你知唔知自己講緊咩
你話「跳樓」「墮樓」有問題吖嘛 咪答你 重點唔喺個喻題度囉
幾時有話DQ係喻體 你中學時中文閱讀係咪u咗

講講下做咩又扯去國際線
靠外國係講緊人權民主法案啊

所以咪話緊你連喻體係咩都唔知

而家似係你唔知喎小學生

上下twitter啦垃圾 唔識英文定要人餵撚埋你食

自己整個因果唔成立同無類比性既比喻 俾人屌到駁唔到
又話人地搞錯你個喻體
cls

p牌狗又衝出黎柒

不嬲有上
問題係頭先我哋對話邊忽關國際戰線事
spin夠未?定係搏block?

岩 block左我 快手唔好等

但我一唔會block你 你依班無內容眾人皆醉悲觀撚 見一獲屌一獲
到時你唔好解block黎駁我自己柒

睇嚟你真係中文閱讀u左
唔識唔緊要 哥哥教你
本體:進攻功能組別輸硬
喻體:跳樓/墮樓就會死/任何常識
比喻:常識唔需要試過先知

好的冇問題
叫人快手block自己呢啲要求都係第一次聽

喻體:跳樓/墮樓就會死/任何常識
比喻:常識唔需要試過先知

wtf 原來喻體可以自己推多層＝任何常識

咁 所有女人俾人屌＝雞 所以你老母係雞＝任何常識

block左未 快

區議會投票創新高，國際社會咪一樣係話因為不認同港共政權，呢啲嘢不嬲睇出發點，睇context。

白票論述只有兩個理由：

1. 令制度外抗爭冷卻
2. 令國際社會以為香港人認同政治制度

1. 偽命題，不嬲事實兩者係相輔相成
2. 國際社會唔係ON9，加之國際遊說團長期解釋個制度運作不公，解釋香港人行動嘅context，如果國際社會係咁ON9唔睇context，勇武一早俾國際社會污名化咗做riot，而唔係protester啦

權衡之下，進攻絕對係利大於弊

多鳩餘
同人打架
地下有刀就執撚咗先
然後慢慢諗真斬定自衛定嚇吓就算啦

睇依個post就知 班白票覺得真心自己好撚醒
所有人仲係制度入面玩既 唔識即時攬炒既都係白痴
但又唔睇所有手足依家做緊幾多野

仲同你講會俾人DQ 所以你地唔好選
根本要DQ隨時都可以 緊急法一樣可以DQ埋區選 但唔代表有條件既情況下 你唔去爭取任何野 好撚彩香港人有腦無信班契弟 光復到區議會

外國遊說你都要做咗野
港共做仆街野
人哋先會幫
唔通對上8個月你鳩坐美國會立法？

出外遊說
你有議員地位非常有用
你自己睇許智勇等等

登記投個票有乜資源浪費啊
區議會選完係資源大增而唔係蝕
立法會一樣

「相反白票唔打功能組別，支共要強推通過23條完全可以話係民意授權，國際社會亦冇理由制裁，因為只係國安法，只係屬於國家內政，同DQ玩串個party係不同性質。」

咁你係咪姐係唔認同你自己講既呢句說話，因為係睇context？

馬克思

仲有做文宣
有個議員發言一次抵得住n次貼文宣twitter洗版
有冇諗成本效益啊

咁或者好簡單咁wrap up，單純係因為「議員呢個身份有so，過半可以否決議案，唔過半都可以激到佢地DQ俾彈藥國際社會，百利而無一害，所以做好過唔做」？

你都on9
全球每一個國家民主進程期間都唔會放棄選舉

泛民唔支持唔登記工會
左膠係唔認同打功能組別架

關佢撚事咩

咁上下
我唔講完全無‘害’（睇你定義）
但點計都係利大過弊好多

人哋做好曬準備㗎喇 人權民主法案pass咗好耐 睇你開唔開門畀人入啫

我假設俾你攞到立法會 功能組別過半數啦(雖然冇可能)
到時你控制到議會 推行雙普選 五大訴求 乜乜77 輕而易舉 仲洗靠外國?

乜原來競選資源唔係資源?
參選人攞啲競選資源支援手足唔好過?

最後嘅最後 一切嘅前題係你有可能攞到立法會大部分議席
你攞到咩?
學白兵話齋 只有數字上嘅可能

咁但係如果有一派人，佢真係根本性唔信任議員，根本性唔信任制度，但佢係一個前線手足，你會點樣說服佢？

佢地根本性唔信任議員，其中一個可能性係16年，佢地覺得中共DQ得梁天琦，DQ得梁游，佢地認為前面既好處係冇可能出現，除咗叫佢地「唔好咁悲觀」之外，要點說服呢？

我唔係話所有經歷過14同16既人都係咁，我身邊都有分兩派，但呢一派人的確存在。

參選人攞啲競選資源支援手足唔好過?

又玩二分法 why not both 唔得?
而且立法會競選資源可多可少
游b當年一人一咪一旗 一樣照可以俾人J到入立法會
唔好講到唔選立會 就真係救撚到全世界

或者rephrase下條問題，佢地對「未試過點知唔得」既回應係「16年咪試過囉，俾人DQ之後仲要追討人工追到破埋產啊」，點說服佢地？

我唔相信呢度有人有資格話佢地坐喺屋企咩都唔做，佢地係一班14年已經出黎既人，除左標籤佢地「白票撚」「悲觀撚」同「五毛」之外，有冇人認真諗過點說服先？

1. 咁你都要港共明顯違反人權民主自由先trigger架
你俾人dq美國就多條罪狀
而以dq嚟得到議會一半係非常嚴重
你自己唔選/輸咗關人撚事
點幫你

2. 嗰度幾多錢
依家話點都贏多十席8席
到時有資源有政治地位幫義士

要支援義士唔等於cut哂所有戰線
只支援不攻點爭取特赥

同埋啲人係咪都出嚟選啲資源根本唔關你事
你唯一既付出就係行出嚟投個票

3. 從來唔需要
一半就可以否決財政預選案
改功能組別

就算近一半
做主席要少一人
加埋自由黨隨時變節
都俾政府極大壓力

區議會夠吹到會取消延遲 結果咪成功左
成功既例子咪就係大撚大個全港18區區議會
你唔好同我講區議會無得同立法會比
係既話張屌明同王志民就唔洗收皮

冇衝突，國際政治動作係講出師有名而唔係講context，因為普通市民係唔會同你慢慢理解個context。

國際制裁伊朗北韓係因為核武問題，唔係民主人權問題，只要on paper係冇問題（民意授權），國際社會係唔會做大動作，相反如果跟足規矩都DQ好明顯就係政治審查，on paper都係違反人權民主法案，先會比較有理由做動作

白票同DQ有冇衝突？好似都冇

BTW 泛民反對工會戰

呀叔你愈講愈離題 人地講緊個制度根本已經完全表達唔到民意
功能組別直程係仆街野
DQ篩選都已經試過 選入去做文宣？真係唔知你做乜鳩

16年有撚試過動員打功能組別咩
同埋輸咗一次都唔打第二次？

會增加我方實力就值得做啦
你出去遊行會唔會諗定十年革命路線圖先出呀

船頭驚鬼船尾驚賊既
講到天光都有唔做理由

學識分曲直先啦

1999，白票選唔到何來有得DQ

姐係喺你眼中，呢啲悲觀撚就唔係你手足，需要stay away？

依家咪射左波比副主任，輸左=副主任含撚，羸左=佢的功勞

參選人是否參選同投票人係咪投白票應該係兩件事？

冇人話過DQ一定係選後通過宣誓DQ，吹白票風吹得最犀利既幾場補選（18年）一樣出現DQ

唔好偷換概念
嗰制度有唔公平
但你做議員一樣可以曝光度大增做文宣，兩樣野
議員行出嚟鳩噏就有記者報
出外國有人理
好過你做n次twitter任務

1. 14年立法會 舊年11月區選 啲dq已經夠入罪 而家只差向美國表態否定呢個選舉
2. 你贏到咁多咩?
你知道幾多席可以左右到議會 中共會唔知?
3. 都係嗰句 你知道你需要幾多席 中共就唔會畀你攞到咁多席 唔好以為立法會選舉中共會好似區選咁放軟手腳

我冇講過
我認為乜柒都驚既非常無謂
但我會盡量說服
即係依家咁

功能組別FOR 拎個希望過半架JA，同埋為向政府施壓

而且，有乜大聲得過係制席內的人叫改革?

做議員大增做文宣？呢個係你叫人含淚投嘅原因？

但事實選完佢地更多嘅係佢地出賣選民被人俾文宣，請問你又點睇？

你可唔可以信下d精英
黎智英 沈旭輝 Solomon等人唔係傻架....

煩唔煩邊個選功能組別未制裁邊個囉
比起你地選黃絲特首或等玩到爛等天下制裁
我諗呢個快啲囉可？唔洗選多10年要儲多幾次DQ篩選囉可？

最後一個問題：如果有人係唔會投白票，但唔支持進攻功能組別（兩者唔係矛盾），認為只係希望攞資源支持街頭抗爭，你會點睇？

靠美國又真係好過你地呃人選過半功能組別然後選黃絲特首又然後靠泛民有真普選嘅咁

1. 過撚咗咁耐就淡哂啦
同埋你用吓死人腦
9月選完11月美國大選
點撚樣用宣誓等dq
如果做咗幾個月先dq
理由更加夾硬

上次區選都只敢dq gphone 一個

2. 佢知又點
佢唯一阻止就係選贏或 dq

3.弱撚智
用同一‘上帝邏輯‘
中共都知你會靠美國
邊有咁易俾你拉美國幫手
即係乜柒都冇用啦
咁講不如移民

你嘅意思係完全靠美國？

你覺得淨係靠美國有用？

1. 我就當美國佬真係會聽你支笛 咁佢幾時否決? 否決之後點? 如果佢出年3年先否決? 咁你係咪可以咪都唔做待3月?
2+3.
中共係知
我都知中共知
中共都知我地知
我都知中共知我地知
咁又點? 你夠知中共有老解隨時可以清場 咁點解仲要上街送死?
區議會中共有放軟咩? 有軟就唔係6:4配票 但亦因為香港人更硬先贏到

2020 的 泛民表現唔係差到咁GE ......
而且，議會入面會有本土參選啦

吓？！
許智勇onQ郭榮鏗出去遊說
出賣咗乜？
云伯系啲抺黑炒撚哂車啦

蠢撚到爆
功能組別係用最少資源參加
除咗有部分界別要入會交會費外（一兩千蚊對做生意好少錢）
其他完全唔使錢
根本為黃營既行業利益都應該打
而且一定唔會蝕資源

靠美國 同功能組別根本冇二元對立
而且係相輔相成

如果佢出發點係原則唔係資源問題呢？

說服原則撚，點睇方法都唔係叫佢放棄原則？

想點呀？又要拉陳雲講 事實就係一班人唔信出賣過香港人嘅政黨 成日搵稻草人黎講

連撥款水炮車你條仆街都話要含，如果靠你黎維持64比我真係好消極

咁俾人dq 完 唔想含泛民 投白票俾唔俾？

同習病毒一樣 派黑仔強去前線抗疫
成功就係佢指派有功 衰撚咗就係黑仔強陽奉陰違 呢啲支共把戲 幾十年都無變過

睇唔到論點？
你同我講佢哋文宣點出賣嘛

點會淡 就算美國唔記得咗件事 國際戰線線有得煲返大㗎嘛 戰線可以幫美國入彈㗎嘛

咪係囉 佢會DQ你㗎嘛 議席分佈由佢哋控制㗎嘛 咁點畀黃營議員攞多啲資源 仲點樣幫手足

第一 中共阻止唔到我哋外宣
第二 美國要出手中共say唔到no say到no就唔會比美國鉗住、簽貿易協議

意思係叫你比個 手段 黎
唔係叫你只係比個目標，

邊個選功能組別未制裁邊個囉 只係一個美好的願景 同 目標，唔係叫叫人地就制裁架...
如果你講我地只係係到坐係到
等 人地文宣
等 G PHONE或者其他外國香港人幫我地打國際戰線，然後，
等 美國制裁

你有冇諗下做D野?

開工會啦...

首先
你講清楚條原則係咩先

其次，說好的無底線抗爭？
掟乜乜都做但介意選立法會？
次次幾撚多本土派參選？
要贏定要‘道德高地’？
雖然我完全唔覺有乜撚道德問題

真係高興，三個月前仲有40%人信個白兵，但歪理點扭曲點包裝都係歪理，三個月後愈來愈人醒覺了

係。一定好過含淚投泛民 ，投左20年仲唔夠？

一定唔係再靠呢個制度內去選贏
積極參選就係今日嘅下場

咁你又靠咩？靠再玩到爛個議會然後天下制裁（即係都係靠外國）定泛民選贏功能組別（功能組別你有冇票？）然後佢地MAYBE捨棄議席又唔出賣香港人就會幫到我雙普選？

順帶一提 dq g鋒係因為佢本土 唔關敢唔敢事 你喺得佢制度內玩佢冇咩唔夠膽

一早覺得佢係中共kol

係前幾個POST都討論過啦，呢條唔係唯一一條路線，係你地依家唔比人行WO

講乜呀屌？你都係想屈晒啲唔玩功能組別嘅人就係痴線佬咋

見到條友話建制區選放軟手腳就知唔洗再討論落去

現實已話你知
14年單野今日仲會唔會有外國傳媒理
冇哩半年新既抗爭美國點會做野
唔好自欺欺人啦

佢dq就佢俾子彈美國

你係議員同蛋散個效果就差好遠啦
有幾多個gphone

唔好撚幼稚
完全無敵啲WSJ 記者就冇事
而唔係取消番對家報復

假設你啱
咁同選立會完全冇衝突

係夠膽就唔止dq咁少啦
9月撞正美國大選
我好想睇䟖夠唔夠膽大規模dq

我從來冇講過
唔好唔夠講就spin我人身攻擊啦

咁不如自己講埋普通話
去埋大灣
夠荒謬未？

其實呢真係唔好講到DQ太易，特別係選左入去之後先黎DQ....

UNDER 人權法下DQ，係有機會有後果，呢個就係 人權法的作用，然後發生制裁阿乜乜柒柒 咪岩晒你心水囉

你攞14年DQ做個別例子人哋當然你撚得你
但係你新仇舊恨一次過攞出嚟講 宣揚中共幾撚唔信得過 美國點會唔做嘢

你話同選立會冇衝突 係嘅 冇直接衝突囉 不過有部分資源錯配咁解啫 咁點解要做無謂嘢🤷🏻‍♂️

本土候選人就扣頂分裂國家嘅帽上去
泛民候選人直接種票
有咩唔夠膽

上面答過，短答
1. 賺既議席既資源肯定夠cover支出有突好多
2. 現實上一定有人選
你唯一付出既‘資源’就係落街投個票

不嬲連登最叻屈鬼
其實真係投白票會有幾多吖
連登無嘢多 淺黃最多
功能組別又唔係夠18歲就有票
點投白票

咁咪俾彈藥美國囉

賺到議席先算

呀盲毛
知唔知立法會有分民選&功能組別架？
知道知點先可以通過議案？

咁你而家已經有其他彈藥啦 你嘅彈藥唔係淨係得DQ㗎嘛 究竟係咩驅使你死都唔肯用呀 係都要參選搏DQ呀

立法會無謂 立法會係無謂野既話 建制派同姓駱唔洗咁撚緊張啦
係無謂既你都唔好理添啦 反正無影響 由鳩佢地去選飽佢

話人地拎資源 資源係人地既 一定要行你條路線先有用?
成日講老美 你咩都唔知 老美就算肯理你
如果個logic係港共仆街>老美做野 咁佢真係DQ既 咪更多彈藥lor屌
所有野根本上點講都通
未到最後無人知點樣係有用 點樣係無用

依家道指大爆炸 可能侵連任唔到都有可能 俾民主黨左膠廢佬上左 到時又同中共握手 你既老美大計收皮一樣都有可能
死攬住一個劇本 攬炒既係你自己

人哋講功能組別贏唔到
你就講投白票
好似連登仔個個都有保險公司 or 開餐廳咁
唔熟立法會組成
不如自己google吓
唔人講你又講
你了解咗立法會嘅組成
你就知自己講嘢好好笑

咪講咗
件事過得耐就淡，煲唔起
依家反送中都淡咗啦
彈藥從不嫌多
你一係有議席一係中共dq
相對上投個票有乜撚野損失咁緊要
我都唔撚明

你唔試梗係唔得
賺唔到都係蝕啲工會入會費
有乜撚野損失咁大不了

依家有9票
18就可以達到架喇
不過有邊個議席你覺得有機？

咩叫比例代表制吖
連登仔唔識喎
唔係夠多票就得架咩？

哇屌 最搞笑嘅一句出現啦 你唔試梗係唔得
好 坦白同你講 任何制度內嘅抗爭成功率=0 因為你老母呢度係香港呀

唔係所有嘢都要試過先知㗎大佬 一係就用你嘅常識判斷 常識唔夠就歸納啦

區議會前 好多人都覺得無可能全取 搶埋正副全職
結果

樓主你其實係知有分組投票嘅
咁九月後白痴連登仔 知道咗功能組別贏唔到
又好似上面嘅議員咁
唔否決預算案
到時就真係開心死

但問題就係世事唔係下下都用常識判斷到，更何況 你同我都一樣無知，對於呢個香港同世界，特別係政界

同一句野係民記都有人問過 沈生，佢點應? 作為一個國際關係學者，包括佢係政商界 入面有咁多唔同CONNECTION的人出黎叫你咁做，我唔相信係完全 0%機會做得到囉。

你啱呀
不過你屋企開餐廳架？
你有票咩？

好 坦白同你講 任何制度內嘅抗爭成功率=0 因為你老母呢度係香港呀

你舊年講依句野 可能有仲有效 區議會都可以爆到咁 你仲講係0 會唔會太侮辱出黎投票既香港人
無區議會手足 今次抗疫肯定唔止得百人感染
到時民賤聯同港共又可以串柒柒搶功 依家林鄭仲要俾人放風屌到上天 連少少翻身既餘地都無埋
咁仲唔夠成功? 無區議會依個制度 上面連最基本都做唔到

所以咪話你地悲觀撚 永遠人地既成功＝0 自己個套咩都無 又叫人地去跟你地

到時咪做任何手段囉監察佢地囉

無人叫你投完票，放軟手腳咪柒都唔做阿!
無人叫你有人主線玩選舉，你可以舉完票就企定定唔郁阿!

對唔住 我屋企人真係有功能組別票 你可以收皮了
行頭好細 多數淺黃黎 自己估下

你就好啦
我無吖
專業界別易啲贏嘅
可以真拎到18呢

每人都唔同界別架啦，我IT界有一票、佢可以飲食界有
佢可以教育界有、佢又可以係工業界有，你點知JA?

其實，以前功能組別就係大家一直都無理、無視佢，又無人吹雞去登記做選民，一門檻比較低的例如: IT 界，你做緊IT 入個學會就OK，雖然一直個界別都叫做非建制的，但係其實唔知真係好多人入左個堆學會架渣WO，依家就係要多D人去拎本身自己有個1/2/3/4/5/6 票阿

加油囉
反正都要九月先心熄

其實依家人人都可以有一票咁濟，唔鬼理你乜野行業，你去7起簡個岩的工會，你勞工界已經有一票啦.....
而勞工界 係有工席，我諗最小都拎到一席掛?

而且，其實功能組別好多其實都係自動當選，佢地自己都無玩過選舉咁濟.......問題就係多年黎都無人挑戰.....

更正小小係，7人有一票好似係一個個工會咁計

操佢老母盤就有

算9數 你繼續對制度抱希望啦 唔再覆了 我攰啦 好辛苦 講極你地都仲要參與制度cls

唔係抱有希望，沈生條路線的確係過份樂觀，最終做到邊一步都真係未知，都可能未做完香港就爆炸。
但每做一步都有小小IMPACT，無論成功定失敗，而呢一步可以做到的IMPACT 同 之後再引申出黎的IMPACT 係有無限咁多的可能性。所以，那怕只係一小步都好，我地都要吋土必爭，全方位、多管齊下去攻擊呢個垃圾政權，包括出力進攻功能組別，從而由0% 推高打低中共、港共的可能性。
而唔係咩都唔做念力抗共，而停留係本土文宣效用都真係實則不大(講緊對於你地想美國制裁)。

舉區議會作例，個陣都有人叫白票，但唔知大家叫人唔好投白票有冇作用啦，但最終近75%投票率拎到巨大國際文宣效果 以及 區議會資源。
本身大家都諗住未必咁快有效阿，點知就殺左個武肺出黎，而我地咁岩就拎左堆資源然後就用黎 頂住個武肺，特顯呢個政權的不堪 ETC 啦。

邊個估到會有呢個效果?所以，呢到先有人話，未做你點知唔得? 做未必嬴，唔做必輸。輸未必無IMPACT，但唔做就一定無。

同埋，我都應該出現左係唔同POST到大佬我都勊，目的就係想說服更多同路人認同，而一齊行呢條路，無論你當呢條線係主線定副本都好。
因為呢條線唔齊心一齊行，個個可憐的勝率 只會不斷下降去到無限接近零。

進出口 零售 工會

哈哈哈
你喜就好
你堅稱有效果就有效果啦
今次真係唔再覆了

有用

有白票撚助攻，大機會選唔到，我係支共我仲洗乜選前DQ硬食國際輿論，咁你話有冇衝突

推多次

你想幫中聯辦助攻冇人阻止到你嘅，白票撚講到尾咪又係為咗出啖氣，咪認咗佢囉，成日講到為咗場運動好咁，俾人駁完又顧左右而言他

用返自己最強嘅招數，日子近就拉一派打一派

你知唔知功能組別輸左地方直選贏九成都無
咁撚唔公義嘅制度你又支持去參加直選

罷咗交稅未？交稅係咪對政府抱希望？
你交稅係咪認同個政府？為咗表態應該罷交稅啦，話知後果係凍結資產啦，白票撚最緊要係為啖氣，唔撚使理後果！
我攰啦 好辛苦 講極你地都仲要交稅cls

白票撚同共產黨拍住上,yeah

今次一定要支持所有民主道路上的同路人
只要大勝，就可以取得立法/廢法權。當然我估共狗都唔會咁順攤，夠膽就DQ曬去，睇吓香港市民會唔會再次用自己的方式入立法會呀嗱

你對泛民咁有信心就唔洗抗爭啦

你啱你啱
否決權都好重要

咁啲功能組別嘅唔該唔妳參加直選,杯葛到底,唔該

明喇
依家功能組別有9席
加多5席就得
直選21席

如果泛民唔撚用否決權
我就日日落去辨事處屌鬼
你幫唔幫手？

推到9月

Block

信報玩fake 架，
鎮暴隔離營都起左幾個，
仲吹奏佢